## **Library** ##
Library – это приложение, которое помогает людям, любящим книги, найти удобный способ взаимодействия с другими читателями.

Скачать данное приложение можно по ссылке : https://drive.google.com/file/d/1IAZAeNtQLTubAM80D-3TmUu4Jcjv-WoA/view?usp=sharing

Для работы приложения у вас должен быть телефон с android версии не ниже 4.0.0.
## **Как пользоваться приложением** ##
1.	При входе в приложение, открывается окно регистрации;

2.	После регистрации, при нажатии на кнопку, открывается окно авторизации;

3.	После ввода данных, при нажатии на кнопку, открывается окно со списком уже зарегистрированных пользователей;

4.	Чтобы увидеть подробную информацию о другом пользователе, нужно нажать на его иконку в списке;

5.	Для добавления пользователя в друзья, нужно нажать кнопку внизу;

6.	Для просмотра списка друзей, в боковом меню надо выбрать пункт "Друзья";

7.	Для удаления из друзей, нужно выбрать пользователя, в появившемся окне нажать кнопку "Удалить из друзей";

